[{"year": "101-2-1", "id": "2120", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf974\u75c5\u4eba\u51fa\u73fe\u5468\u570d\u578b\u984f\u9762\u795e\u7d93\uff08facial palsy of peripheral type\uff09\u640d\u50b7\uff0c\u4e14\u5408\u4f75\u540c\u5074\u820c\u982d\u524d\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\u5473\u89ba\u55aa\u5931\uff0c\u5176\u640d\u50b7\u90e8\u4f4d\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u5728\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u819d\uf9fa\u795e\u7d93\u7bc0\uff08geniculate ganglion\uff09\u9644\u8fd1", "B": "\u4e2d\u8033\u9f13\u5ba4\uff08tympanic cavity\uff09", "C": "\u5167\u807d\u9053\uff08internal acoustic meatus\uff09\u9644\u8fd1", "D": "\u984f\u9762\u795e\u7d93\u7a7f\u904e\u816e\u817a\uff08parotid gland\uff09\u8655", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "2121", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u982d\u9838\u90e8\u8af8\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u4e4b\u795e\u7d93\u7bc0\u7576\u4e2d\u89e3\u5256\u4f4d\u7f6e\u6700\u5f8c\uff08posterior\uff09\u8005\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e0b\u981c\u4e0b\u795e\u7d93\u7bc0\uff08submandibular ganglion\uff09", "B": "\u7ffc\u816d\u795e\u7d93\u7bc0\uff08pterygopalatine ganglion\uff09", "C": "\u8033\u795e\u7d93\u7bc0\uff08otic ganglion\uff09", "D": "\u776b\uf9fa\u795e\u7d93\u7bc0\uff08ciliary ganglion\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2122", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5167\u9838\u52d5\u8108\u8840\u7ba1\u7624\u58d3\u8feb\u8996\u4ea4\u53c9\u7684\u5de6\u7de3\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u8996\u89ba\u6700\u53ef\u80fd\u7f3a\u640d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u773c\u4e4b\u5de6\u8996\u91ce", "B": "\u5de6\u773c\u4e4b\u5de6\u8996\u91ce", "C": "\u5de6\u773c\u4e4b\u53f3\u8996\u91ce", "D": "\u53f3\u773c\u4e4b\u53f3\u8996\u91ce", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2123", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u773c\u90e8\u808c\u8089\u4e4b\u63a7\u5236\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u77bc\u677f\u808c\uff08superior tarsal muscle\uff09\u7531\u52d5\u773c\u795e\u7d93\uff08oculomotor nerve\uff09\u652f\u914d", "B": "\u4e0a\u659c\u808c\uff08superior oblique muscle\uff09\u7531\u7b2c\u56db\u9871\u795e\u7d93\u652f\u914d", "C": "\u5f35\u958b\u77bc\uf9a0\uff08palpebral fissure\uff09\u4e4b\u4e3b\u8981\u63a7\u5236\u795e\u7d93\u70ba\u7b2c\u4e09\u9871\u795e\u7d93", "D": "\u9589\u7dca\u77bc\uf9a0\uff08palpebral fissure\uff09\u4e4b\u4e3b\u8981\u63a7\u5236\u795e\u7d93\u70ba\u7b2c\u4e03\u9871\u795e\u7d93", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2124", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u60a3\u820c\u982d\u5410\u51fa\u6642\uff0c\u504f\u5411\u5de6\u65b9\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u50b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5074\u7b2c\u4e5d\u9871\u795e\u7d93", "B": "\u53f3\u5074\u9826\u820c\u808c\uff08genioglossus\uff09", "C": "\u5de6\u5074\u7b2c\u5341\u4e8c\u9871\u795e\u7d93", "D": "\u5de6\u5074\u7b2c\u4e94\u9871\u795e\u7d93\u7b2c\u4e09\u5206\u652f", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2125", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u809d\u81df\uf912\u5340\uff08bare area\uff09\u7684\u5f62\u6210\u8207\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u8b8a\u9020\u6210", "B": "\u80c3\u8cbc\u8fd1\u6b64\u8655", "C": "\u81bd\u56ca\u8cbc\u8fd1\u6b64\u8655", "D": "\u6a6b\u8188\u8cbc\u8fd1\u6b64\u8655", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "2126", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u5f8c\u8179\u58c1\uff0c\u6cbf\u85a6\u690e\u7ffc\uff08ala\uff09\u4e0b\ufa08\uff0c\u7d44\u6210\u85a6\u795e\u7d93\u53e2\u7684\u795e\u7d93\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "B": "\u80a1\u795e\u7d93\uff08femoral nerve\uff09", "C": "\u8170\u85a6\u795e\u7d93\u5e79\uff08lumbosacral trunk\uff09", "D": "\u751f\u6b96\u80a1\u795e\u7d93\uff08genitofemoral nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2127", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf99a\u63a5\u690e\u5f13\uff08vertebral arch\uff09\u8207\u690e\u9ad4\uff08vertebral body\uff09\u7684\u9aa8\u6027\u7d50\u69cb\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u95dc\u7bc0\u7a81\uff08articular process\uff09", "B": "\u6a6b\u7a81\uff08transverse process\uff09", "C": "\u690e\u677f\uff08vertebral lamina\uff09", "D": "\u690e\u8173\uff08vertebral pedicle\uff09", "answer": "34"}, {"year": "101-2-1", "id": "2128", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u901a\u904e\u7b2c\u4e09\u53ca\u7b2c\u56db\u8170\u690e\u9593\u7684\u690e\u9593\u76e4\u7684\u5e73\u9762\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u6a6b\u5e7d\u9580\u9762\uff08transpyloric plane\uff09", "B": "\u6a6b\u81cd\u9762\uff08transumbilical plane\uff09", "C": "\u6a6b\u8178\u9aa8\u7d50\u7bc0\u9762\uff08transtubercular plane\uff09", "D": "\u8178\u9aa8\u5d74\u9593\u9762\uff08intercristal plane\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "2129", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8179\u819c\u8986\u84cb\u4e0b\u8179\u58c1\u52d5\u8108\uff08inferior epigastric artery\uff09\u6703\u5f62\u6210\u4e0b\uf99c\u4f55\u7d50\u69cb\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81cd\u6b63\u4e2d\u895e\uff08median umbilical fold\uff09", "B": "\u81cd\u5167\u5074\u895e\uff08medial umbilical fold\uff09", "C": "\u81cd\u5916\u5074\u895e\uff08lateral umbilical fold\uff09", "D": "\u81cd\u65c1\u895e\uff08paraumbilical fold\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2130", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8179\u80a1\u6e9d\u7ba1\uff08Inguinal canal\uff09\u7684\u524d\u58c1\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7d44\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8179\u5916\u659c\u808c\u8171\u819c\uff08Aponeurosis\uff09", "B": "\u8179\u6a6b\u808c\u819c\uff08Fascia transversalis\uff09", "C": "\u8179\u5167\u659c\u808c", "D": "\u8179\u6a6b\u808c", "answer": "13"}, {"year": "101-2-1", "id": "2131", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u9805\u95dc\u65bc\u80f8\u9aa8\u528d\u7a81\uff08xiphoid process\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5176\u5916\u578b\u56e0\u4eba\u800c\uf962\uff0c\u53ef\u5c16\u3001\u53ef\u920d\uff0c\u4e5f\u53ef\u80fd\u5206\u679d", "B": "\u5728\u9ad4\u8868\u7684\u6295\u5c04\u9ede\u8868\u793a\u5fc3\u81df\u4e0b\u7de3", "C": "\u5728\u9ad4\u8868\u7684\u6295\u5c04\u9ede\u8868\u793a\u809d\u81df\u7684\u4e0a\u754c", "D": "\u76f8\u5c0d\u65bc\u7b2c\u5341\u4e8c\u80f8\u690e\u7684\u9ad8\ufa01", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "2132", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09\u7684\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9589\u5b54\u52d5\u8108", "B": "\u76f4\u8178\u4e0a\u52d5\u8108", "C": "\u76f4\u8178\u4e2d\u52d5\u8108", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "2133", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u8f38\uf91c\u7ba1\u7684\u5916\u5074\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u61f8\u97cc\u5e36", "B": "\u6a1e\uf9cf\u97cc\u5e36", "C": "\uf91c\u5de2\u97cc\u5e36", "D": "\u5b50\u5bae\u5713\u97cc\u5e36", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2134", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u767c\u751f\u963b\uf96c\uff0c\u6700\uf967\u5f71\u97ff\u8f38\u7cbe\u7ba1\u7684\u8840\u6db2\u4f9b\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u776a\u4e38\u52d5\u8108", "B": "\u8180\u80f1\u4e0b\u52d5\u8108", "C": "\u76f4\u8178\u4e2d\u52d5\u8108", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "2135", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u81c0\u4e0b\u795e\u7d93\uff08inferior gluteal nerve\uff09\u53d7\u5230\u58d3\u8feb\u640d\u50b7\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6703\u53d7\u5f71\u97ff\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81c0\u5927\u808c", "B": "\u81c0\u4e2d\u808c", "C": "\u81c0\u5c0f\u808c", "D": "\u95ca\u7b4b\u819c\u5f35\u808c", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2136", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u652f\u914d\u4e0b\u5b56\u808c\uff08inferior gemellus\uff09\u7684\u795e\u7d93\u53d7\u640d\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e5f\u53ef\u80fd\u9000\u5316\u840e\u7e2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u5b56\u808c\uff08superior gemellus\uff09", "B": "\uf9e2\uf9fa\u808c\uff08piriformis\uff09", "C": "\u80a1\u65b9\u808c\uff08quadratus femoris\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u5167\u808c\uff08obturator internus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2137", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u76f4\u8178\u4e2d\u52d5\u8108\u767c\u751f\u963b\uf96c\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\uf967\u53d7\u5f71\u97ff\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8180\u80f1", "B": "\u9670\u9053", "C": "\u5132\u7cbe\u56ca", "D": "\u524d\uf99c\u817a", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2138", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5728\u5c0f\u817f\u6c92\u6709\u795e\u7d93\u4f34\ufa08\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u811b\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior tibial artery\uff09", "B": "\u811b\u524d\u52d5\u8108\uff08anterior tibial artery\uff09", "C": "\u8153\u52d5\u8108\uff08peroneal artery\uff09", "D": "\u5c0f\u96b1\u975c\u8108\uff08small saphenous vein\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2139", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u8098\u5f4e\u66f2\u6642\uff0c\u5c3a\u9aa8\u982d\uff08head of ulna\uff09\u8207\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u63a5\u89f8\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c3a\u9aa8\ufa00\u8ff9\uff08ulnar notch\uff09", "B": "\u51a0\uf9fa\u7aa9\uff08coronoid fossa\uff09", "C": "\u6a48\u9aa8\u7aa9\uff08radial fossa\uff09", "D": "\u9df9\u5634\u7aa9\uff08olecranon fossa\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2140", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5167\u6536\u808c\uf9a0\u5b54\uff08adductor hiatus\uff09\u70ba\u4f4d\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5167\u6536\u9577\u808c\uff08adductor longus\uff09", "B": "\u5167\u6536\u77ed\u808c\uff08adductor brevis\uff09", "C": "\u5167\u6536\u5927\u808c\uff08adductor magnus\uff09", "D": "\u6065\u9aa8\u808c\uff08pectineus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2141", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u7bc0\u6d3b\u52d5\ufa01\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u5927\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e94\u638c\u9aa8\uff085th metacarpal bone\uff09\u8207\u5176\u8fd1\u7aef\u6307\u9aa8\u9593\u7684\u95dc\u7bc0", "B": "\u7b2c\u4e00\u638c\u9aa8\uff081st metacarpal bone\uff09\u8207\u5176\u8fd1\u7aef\u6307\u9aa8\u9593\u7684\u95dc\u7bc0", "C": "\u7b2c\u4e94\u638c\u9aa8\uff085th metacarpal bone\uff09\u8207\u8155\u9aa8\u9593\u7684\u95dc\u7bc0", "D": "\u7b2c\u4e00\u638c\u9aa8\uff081st metacarpal bone\uff09\u8207\u8155\u9aa8\u9593\u7684\u95dc\u7bc0", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "2142", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80a9\u80db\u9aa8\u5167\u7de3\u80cc\u7ffb\uff0c\u7121\u6cd5\u8cbc\u8fd1\u80f8\u58c1\uff0c\u6b64\u73fe\u8c61\u6700\u53ef\u80fd\u8087\u56e0\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e4b\u640d\u50b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u92f8\u808c\uff08serratus anterior\uff09", "B": "\u659c\u65b9\u808c\uff08trapezius\uff09", "C": "\u5927\uf958\u5f62\u808c\uff08rhomboid major\uff09", "D": "\u80a9\u80db\u63d0\u808c\uff08levator scapulae\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2143", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7a7f\u904e\u5167\u6536\u808c\uf9a0\u5b54\uff08adductor hiatus\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6df1\u80a1\u52d5\u8108\uff08deep artery of thigh\uff09", "B": "\u80a1\u795e\u7d93\uff08femoral nerve\uff09", "C": "\u96b1\u795e\u7d93\uff08saphenous nerve\uff09", "D": "\u8195\u52d5\u8108\uff08popliteal artery\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "101-2-1", "id": "2144", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5167\u8e60\u795e\u7d93\uff08medial plantar nerve\uff09\u53d7\u50b7\u6642\uff0c\u6700\uf967\u6703\u5f71\u97ff\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u52d5\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8173\u62c7\u8dbe\u5167\u6536", "B": "\u8173\u62c7\u8dbe\u5916\u5c55", "C": "\u8173\u62c7\u8dbe\u5c48\u66f2", "D": "\u8173\u8dbe\u5c48\u66f2", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "2145", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u80b1\u52d5\u8108\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80b1\u52d5\u8108\u4f4d\u5728\u624b\u81c2\u5167\u5074\uff0c\u80b1\u4e09\u982d\u808c\u53ca\u80b1\u808c\u7684\u524d\u9762", "B": "\u8207\u814b\u795e\u7d93\u4f34\ufa08\u7684\u6df1\u80b1\u52d5\u8108\u70ba\u80b1\u52d5\u8108\u7684\u5206\u652f", "C": "\u814b\u52d5\u8108\u901a\u904e\u5927\u5713\u808c\u4e0b\u7de3\u5f8c\u7a31\u70ba\u80b1\u52d5\u8108", "D": "\u80b1\u52d5\u8108\u5728\u624b\u81c2\u8207\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\u4f34\ufa08", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "2146", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\uf98a\uf97e\uf967\u8db3\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54b3\u55fd\u6642\uf94e\uf9bd\u4e4b\u73fe\u8c61\uff1f", "qimg": "0", "A": "\uf9e2\uf9fa\u808c", "B": "\u81c0\u5927\u808c", "C": "\u63d0\u809b\u808c", "D": "\u9589\u5b54\u5167\u808c", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "2147", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9752\u6625\u671f\u524d\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u7684\u80f8\u817a\u4f4d\u5728\u4e0b\uf99c\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u7e31\u8188\u8154", "B": "\u524d\u7e31\u8188\u8154", "C": "\u4e2d\u7e31\u8188\u8154", "D": "\u5f8c\u7e31\u8188\u8154", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6432", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u671f\u958b\u59cb\u6642\uff0c\u80ce\u5152\u7684\u982d\u9577\u7d04\u5360\u5176\u982d\u8e35\u9577\uff08crown-heel length\uff09\u7684\u4e00\u534a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b21\u4e09\u6708\u671f\uff08second trimester\uff09", "B": "\u80da\u671f\uff08embryonic period\uff09", "C": "\u80ce\u671f\uff08fetal period\uff09", "D": "\u80ce\u52d5\u671f\uff08stage of quickening\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6433", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u80da\u9ad4\u767c\u80b2\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u5668\u5b98\u5728\u7b2c\u4e09\u9031\u4e2d\u671f\u958b\u59cb\u767c\u80b2\uff0c\u6700\u65e9\u6210\u719f\u8207\u5177\u6709\u751f\uf9e4\u6a5f\u80fd\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8166", "B": "\u5fc3\u81df", "C": "\u809d\u81df", "D": "\u814e\u81df", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6434", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u814e\u81df\u9ad4\u7a4d\u8b8a\u5927\u4e3b\u8981\u662f\u56e0\u70ba\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u9577\ufa01\u589e\u52a0\u6240\u81f4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9060\u7aef\u5f4e\u66f2\u5c0f\u7ba1\uff08distal convoluted tubule\uff09", "B": "\u96c6\uf9bd\u7ba1\uff08collecting duct\uff09", "C": "\u8fd1\u7aef\u5f4e\u66f2\u5c0f\u7ba1\uff08proximal convoluted tubule\uff09", "D": "\u8f38\uf9bd\u7ba1\uff08ureter\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "101-2-1", "id": "6435", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u61f7\u5b55\u65e9\u671f\u611f\u67d3\u5fb7\u570b\u9ebb\u75b9\uff0c\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u7684\u75be\u75c5\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u9664\u5916\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5148\u5929\u6027\u8033\uf945", "B": "\u5fc3\u81df\u75c5", "C": "\u767d\u5167\u969c", "D": "\u5927\u8166\u9223\u5316", "answer": "1234"}, {"year": "101-2-1", "id": "6436", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5167\u8033\uff08inner ear\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5167\u8033\u5305\u62ec\u9aa8\u6027\u8207\u819c\u6027\u8ff7\uf937\uff08bony and membranous labyrinth\uff09", "B": "\u5167\uf9f5\u5df4\u6db2\uff08endolymph\uff09\u5145\u6eff\u6574\u500b\u819c\u6027\u8ff7\uf937\uff08membranous labyrinth\uff09", "C": "\u524d\u5ead\u819c\uff08vestibular membrane\uff09\u5c07\u4e2d\u968e\uff08scala media\uff09\u8207\u524d\u5ead\u968e\uff08scala vestibuli\uff09\u5206\u958b", "D": "\u58fa\u8179\u5d74\uff08cristae ampullaris\uff09\u611f\u53d7\u76f4\u7dda\u52a0\u901f\u904b\u52d5\uff08linear acceleration\uff09\u53ca\u5730\u5fc3\u5f15\uf98a\uff08gravity\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6437", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\uf981\u6027\u751f\u6b96\u7cfb\u7d71\u4e4b\u6392\uf91c\u904e\u7a0b\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6392\uf91c\u524d\u6703\u6709\u9ec3\u9ad4\uf9ff\u6fc0\u7d20\uff08LH\uff09\u4e4b\u5927\uf97e\u91cb\u653e\uff08LH surge\uff09", "B": "\u6392\u51fa\u5f8c\u7684\uf91c\uf967\u542b\u653e\u5c04\u51a0\uff08corona radiata\uff09", "C": "\uf91c\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u6e1b\uf969\u5206\uf9a0\uff08meiosis\uff09\u5728\u6392\uf91c\u524d\u5b8c\u6210", "D": "\uf91c\u7684\u7b2c\u4e8c\u6b21\u6e1b\uf969\u5206\uf9a0\uff08meiosis\uff09\u5728\uf91c\u53d7\u7cbe\u6642\uff08fertilization\uff09\u5b8c\u6210", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6438", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc Clara \u7d30\u80de\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u9805\u6558\u8ff0\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c6c\uf967\u5177\u7e96\u6bdb\u4e4b\u55ae\u5c64\uf9f7\u65b9\u7d30\u80de\uff08simple cuboidal epithelium\uff09", "B": "\u53ef\u4ee5\u5206\uf968\uf9d0\u4f3c\u80ba\u6ce1\u8868\u9762\u4f5c\u7528\u5291\uff08surfactant-like material\uff09", "C": "\u5177\u6709\u6c23\u9ad4\u7684\u4ea4\u63db\u529f\u80fd", "D": "\u5206\u5e03\u65bc\u7d42\u7aef\u5c0f\u652f\u6c23\u7ba1\uff08terminal bronchioles\uff09\u5167", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6439", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u80f0\u81df\u4e4b\u817a\u6ce1\u4e2d\u592e\u7d30\u80de\uff08centroacinar cells\uff09\u7684\uf92d\u6e90\u662f\uf9fd\u9ebc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7522\u9175\u7d20\u7d30\u80de\uff08zymogenic cells\uff09", "B": "\uf91f\u6c0f\u5c0f\u5cf6\uff08islet of Langerhans\uff09\u7d30\u80de", "C": "\u5c0f\uf96e\u9593\u7ba1\uff08interlobular duct\uff09\u7d30\u80de", "D": "\u958f\u7ba1\uff08intercalated duct\uff09\u7d30\u80de", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6440", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5fc3\u8840\u7ba1\u7cfb\u7d71\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6709\u4e9b\u5fc3\u623f\u5fc3\u808c\u7d30\u80de\u542b\u6709\u9846\uf9f9", "B": "\u5fc3\u5ba4\u9593\u9694\u819c\uf9fa\u5340\uff08membranous portion\uff09\u662f\u7531\u7d50\u7de0\u7d44\u7e54\u69cb\u6210", "C": "\u5fc3\u5ba4\u9593\u9694\u6216\u5fc3\u623f\u9593\u9694\u8868\u5c64\u7686\u7121\u5167\u76ae\u7d30\u80de", "D": "\u5fc3\u5ba4\u9593\u9694\u7684\u819c\uf9fa\u5340\u5167\u542b\u6709 A-V \u675f\uff08A-V bundle\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6441", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6210\u719f\u9aa8\u9abc\u808c\u7e96\u7dad\u548c\u5fc3\u808c\u7e96\u7dad\u7684\u6bd4\u8f03\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf978\u8005\u90fd\u5c6c\u591a\u6838\u7d30\u80de", "B": "\uf978\u8005\u90fd\u85c9\u808c\u9593\u76e4\uff08intercalated disk\uff09\uf99a\u7d50\u76f8\u9130\u7684\u808c\u7d30\u80de", "C": "\u7686\u6709\u57fa\u5e95\u677f\uff08basal lamina\uff09\u5305\u88ab", "D": "\uf978\u8005\u90fd\u5177\u6709\u7d72\u5206\uf9a0\u7684\u80fd\uf98a", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6442", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\uf9d0\u9aa8\u8cea\uff08osteoid\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u5b8c\u5168\u9223\u5316\u7684\u9aa8\u57fa\u8cea", "B": "\u662f\u9aa8\u57fa\u8cea\u9223\u5316\u524d\u7684\u6709\u6a5f\u8cea", "C": "\u662f\u7834\u9aa8\u7d30\u80de\u7684\u5206\uf968\u7269", "D": "\u662f\u5f62\u6210\u8edf\u9aa8\u7684\u524d\u9a45\u7269\u8cea", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6443", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6b63\u5e38\u76ae\u819a\uf934\u5316\u4e4b\u7279\u5fb5\uff0c\uf967\u5305\u542b\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf91f\u683c\u7f55\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Langerhans cells\uff09\u9010\uf98e\u6e1b\u5c11", "B": "\u771f\u76ae\u4e73\u982d\u5c64\uff08papillary dermis\uff09\u5f48\u6027\u7e96\u7dad\u6e1b\u5c11", "C": "\u771f\u76ae\u7db2\uf9fa\u5c64\uff08reticular dermis\uff09\u5f48\u6027\u7e96\u7dad\u6e1b\u5c11", "D": "\u771f\u76ae\u4e0a\u76ae\u63a5\u5408\u8655\uff08dermal-epidermal junction\uff09\u8b8a\u5e73", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6444", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7cd6\uf9bd\u75c5\u814e\u7d72\u7403\u75c5\u8b8a\uff08diabetic glomerulopathy\uff09\u9032\u7a0b\u4e2d\uff0c\uf967\u5305\u62ec\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e4b\u8b8a\u5316\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8db3\u7d30\u80de\uf969\u589e\u52a0", "B": "\u8db3\u7a81\u6d88\u5931\uff08foot process effacement\uff09", "C": "\u814e\u7d72\u7403\u57fa\u5e95\u819c\uff08glomerular basement membrane\uff09\u7d50\u69cb\u7834\u58de", "D": "\u814e\u5c0f\u7403\u9593\u8cea\u7d30\u80de\uff08mesangial cells\uff09\u5f62\u614b\u6539\u8b8a", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6445", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u767c\u5c55\uf9f5\u75c5\uff08gonorrhea\uff09\u75ab\u82d7\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u56f0\u96e3\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9f5\u75c5\u7403\u83cc\u7121\u6cd5\u65bc\u9ad4\u5916\u57f9\u990a", "B": "\uf9f5\u75c5\u7403\u83cc\u9ad4\u8868\u6210\u5206\uf967\u5177\u6297\u539f\u6027", "C": "\uf9f5\u75c5\u7403\u83cc\u7121\u6cd5\u5728\u4eba\u9ad4\u7522\u751f\u4fdd\u8b77\u6027\u6297\u9ad4", "D": "\uf9f5\u75c5\u7403\u83cc\u9ad4\u8868\u6297\u539f\u6027\u6975\uf9e0\u6539\u8b8a", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6446", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u809d\u786c\u5316\u6216\u809d\u764c\u75c5\u4eba\u56e0\u751f\u98df\u6d77\u9bae\uff0c\u7279\u5225\u662f\u751f\u8814\uff0c\u800c\u5c0e\u81f4\u9032\u5c55\u5feb\u901f\u7684\u6557\u8840\u75c7\uff08septicemia\uff09\uff0c\u5e38\u7531\u65bc\u611f\u67d3\uf9ba\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5275\u50b7\u5f27\u83cc\uff08Vibrio vulnificus\uff09", "B": "\uf93d\u81bf\u687f\u83cc\uff08Pseudomonas aeruginosa\uff09", "C": "\u526f\u6eb6\u8840\u5f27\u83cc\uff08Vibrio parahaemolyticus\uff09", "D": "\u7a7a\u8178\u5f4e\u66f2\u83cc\uff08Campylobacter jejuni\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6447", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5f9e\u4e00\uf968\uf9bd\u9053\u611f\u67d3\u75c5\u4eba\u7684\u6aa2\u9ad4\u4e2d\uff0c\u5206\uf9ea\u5230\u4e00\u6297\u8010\u5576\u9178\uff08Nalidixic acid\uff09\u7684\u7d30\u83cc\uff0c\u6b64\u83cc\u7522\u751f\u6297\u85e5\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u58c1\u7d50\u69cb\u7d44\u6210\u6539\u8b8a", "B": "DNA gyrase \u7d50\u69cb\u767c\u751f\u6539\u8b8a", "C": "50S \u6838\u7cd6\u9ad4\u7d50\u69cb\u6539\u8b8a", "D": "30S \u6838\u7cd6\u9ad4\u7d50\u69cb\u6539\u8b8a", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6448", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus\uff09\u5f15\u8d77\u7684\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u7531 heat-labile enterotoxin \u5f15\u8d77", "B": "\u75c7\uf9fa\u7522\u751f\u5feb\uff0c\u5927\u7d04 4 \u5c0f\u6642\u5167\u5c31\u6703\u767c\u751f", "C": "\u75c7\uf9fa\u6d88\u5931\u5feb\uff0c\u5927\u7d04 24 \u5c0f\u6642\u6703\u6d88\u5931", "D": "\u6709\u4e9b Staphylococcus aureus \u83cc\u7a2e\u6703\u5c0e\u81f4 pseudomembranous enterocolitis", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6449", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\uf9d0\u7d30\u83cc\u7684\u7d30\u80de\u819c\u542b\u6709\u56fa\u9187\uff08sterols\uff09\uff0c\u751f\u9577\u6642\u9700\u5f9e\u5916\u754c\u651d\u53d6\u81bd\u56fa\u9187\uff08cholesterol\uff09\uff0c\u4e14\u5c0d penicillin\uf9d0\u7684\u6297\u751f\u7d20\u5177\u6709\u6297\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5fd7\u8cc0\u6c0f\u83cc\uff08Shigella\uff09", "B": "\u9ef4\u6f3f\u83cc\uff08Mycoplasma\uff09", "C": "\u6c99\u9580\u6c0f\u83cc\uff08Salmonella\uff09", "D": "\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6450", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4eba\u55ae\u6838\u7403\u827e\uf9dd\u5e0c\u6c0f\u9ad4\u75c7\uff08human monocytotropic ehrlichiosis\uff09\u6703\u6709\u6301\u7e8c\u767c\u71d2\u3001\u982d\u75db\u3001\u5168\u8eab\u6216\u5c40\u90e8\u808c\u8089\u75db\u3001\u809d\u813e\u53ca\uf9f5\u5df4\u7d50\u816b\u5927\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u901a\u5e38\u8f03\u5c11\u51fa\u73fe\u76ae\u819a\u6591\u75b9\uff0c\u662f\u7531 Ehrlichia canis \u611f\u67d3\u6240\u81f4\uff0c\u5c6c\u65bc\u65b0\u8208\u50b3\u67d3\u75c5\u7684\u4e00\u7a2e\u3002\u95dc\u65bc\u6b64\u75c7\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8a72\u75be\u75c5\u53ef\u7528 Doxycycline \u6216 Tetracycline \u9032\ufa08\u6cbb\uf9c1", "B": "\u8a72\u81f4\u75c5\u539f\u4e4b\u50b3\u64ad\u5a92\u4ecb\u4ee5\u58c1\u8671\uff08\u786c\u8731\uff09\u70ba\u4e3b", "C": "\u8a72\u81f4\u75c5\u539f\u6703\u5bc4\u751f\u5728\u611f\u67d3\u8005\u7684\u9846\uf9f9\u7403\u3001\u55ae\u6838\u7403\u3001\u7d05\u8840\u7403\u53ca\u8840\u5c0f\u677f\u7d30\u80de\u4e2d", "D": "\u8a72\u81f4\u75c5\u539f\u4e4b\u7d30\u80de\u58c1\u4e3b\u8981\u7531 peptidoglycan \u7d44\u6210", "answer": "34"}, {"year": "101-2-1", "id": "6451", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "1976 \uf98e\u590f\u5929\uff0c\u7f8e\u570b\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u5728\u8cbb\u57ce\u53ec\u958b\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u5354\u6703\u6703\u8b70\u671f\u9593\uff0c\u5728\u540c\u4e00\u4f4f\u5bbf\u7684\u98ef\u5e97\u7adf\u7136\u767c\u73fe\u6709 221\u4eba\uf9e6\u60a3\u300c\u6025\u6027\u80ba\u708e\u300d\uff0c\u4e26\u56e0\u800c\u5c0e\u81f4 34 \u540d\u611f\u67d3\u8005\u6b7b\u4ea1\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5f8c\uf92d\u88ab\u8b49\u5be6\u70ba\u81f4\u75c5\u539f\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Legionella pneumophila", "B": "Chlamydia pneumoniae", "C": "Streptococcus pneumoniae", "D": "Haemophilus influenzae", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6452", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5728\u67d0\u5b89\u990a\u9662\uff0c\u6709\u591a\u540d\uf934\u4eba\u5148\u5f8c\u51fa\u73fe\u4e7e\u54b3\u548c\u80f8\u75db\u7b49\u6025\u6027\u547c\u5438\u9053\u611f\u67d3\u75c7\uf9fa\uff0c\u5176\u4e2d\uf969\u540d\uf901\u767c\u5c55\u6210\u80ba\u708e\u800c\u7dca\u6025\u9001\u91ab\u6cbb\uf9c1\u3002\u91ab\u9662\u7531\u75c5\u4eba\u7684\u80ba\u7d44\u7e54\u6216\u547c\u5438\u9053\u5206\uf968\u6db2\u7b49\u6aa2\u9ad4\u4ee5\u53ca\u5b89\u990a\u9662\u7684\uf92e\u537b\u6c34\u5854\u4e2d\uff0c\u5206\uf9ea\u51fa\u540c\u4e00\u7a2e\u57f9\u990a\u6642\u9700\u6dfb\u52a0\u534a\u80f1\u80fa\u9178\uff08L-cysteine\uff09\u7684\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u687f\u83cc\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6b64\u611f\u67d3\u75c7\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u4eba\u7531\u547c\u5438\u9053\u5f97\u5230\u611f\u67d3", "B": "\u56e0\u50b3\u67d3\u6027\u9ad8\uff0c\u75c5\u4eba\u9700\u9694\uf9ea", "C": "\u76ee\u524d\u4ecd\u7121\u75ab\u82d7\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528", "D": "\u7d30\u80de\u578b\u514d\u75ab\uff08cellular immunity\uff09\u662f\u4eba\u9ad4\u4e3b\u8981\u7684\u9632\u79a6\u6a5f\u5236", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6453", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5728\u67d0\u5b89\u990a\u9662\uff0c\u6709\u591a\u540d\uf934\u4eba\u5148\u5f8c\u51fa\u73fe\u4e7e\u54b3\u548c\u80f8\u75db\u7b49\u6025\u6027\u547c\u5438\u9053\u611f\u67d3\u75c7\uf9fa\uff0c\u5176\u4e2d\uf969\u540d\uf901\u767c\u5c55\u6210\u80ba\u708e\u800c\u7dca\u6025\u9001\u91ab\u6cbb\uf9c1\u3002\u91ab\u9662\u7531\u75c5\u4eba\u7684\u80ba\u7d44\u7e54\u6216\u547c\u5438\u9053\u5206\uf968\u6db2\u7b49\u6aa2\u9ad4\u4ee5\u53ca\u5b89\u990a\u9662\u7684\uf92e\u537b\u6c34\u5854\u4e2d\uff0c\u5206\uf9ea\u51fa\u540c\u4e00\u7a2e\u57f9\u990a\u6642\u9700\u6dfb\u52a0\u534a\u80f1\u80fa\u9178\uff08L-cysteine\uff09\u7684\u9769\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u687f\u83cc\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u6b64\u81f4\u75c5\u83cc\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u83cc\u53ef\u611f\u67d3\u4eba\u548c\u52d5\u7269", "B": "\u6b64\u83cc\u5fc5\u9808\u57f9\u990a\u5728\u7121\u6c27\u7684\u74b0\u5883\u4e2d", "C": "\u6b64\u83cc\u5728\uf9b9\uf99d\u74b0\u5883\u4e2d\u6703\u5f62\u6210\u5b62\u5b50\uff08spores\uff09", "D": "\u6b64\u83cc\u53ef\u5728\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09\u5167\u589e\u6b96", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6454", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc E \u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u9020\u6210\u6162\u6027\u809d\u708e\u751a\u81f3\u809d\u764c", "B": "\u53ef\u4ee5 RT-PCR \u9032\ufa08\u5075\u6e2c", "C": "\u611f\u67d3\u5b55\u5a66\u6709\u8f03\u4f4e\u7684\u81f4\u6b7b\uf961", "D": "\u75c5\u6bd2\u57fa\u56e0\u9ad4\u53ea\u542b\u6709\u4e00\u500b\u5927\u7684 open reading frame\uff08ORF\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6455", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u4e4b\u6297\u9ad4\u6e2c\u5b9a\u662f\u76ee\u524d\u6350\u8840\u6642\u5fc5\u9808\u6aa2\u9a57\u7684\u9805\u76ee\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Hepatitis A virus", "B": "Hepatitis C virus", "C": "Hepatitis E virus", "D": "Hepatitis D virus", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6456", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uf967\u6703\u9020\u6210\u547c\u5438\u9053\u611f\u67d3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Hepatitis D virus", "B": "Influenza virus", "C": "Respiratory syncytial virus", "D": "Adenovirus", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6457", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u65e5\u672c\u8166\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Japanese encephalitis virus\uff09\u8207\u767b\u9769\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08Dengue virus\uff09\u7279\u6027\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5747\u53ef\u6ce8\u5c04\u75ab\u82d7\uff0c\u9810\u9632\u611f\u67d3", "B": "\u88ab\u611f\u67d3\u4e4b\u5bbf\u4e3b\u53ef\u518d\u76f4\u63a5\u6563\u64ad\u75c5\u6bd2", "C": "\u5747\u7531\u57c3\u53ca\u6591\u868a\u50b3\u64ad", "D": "\u611f\u67d3\u5f8c\u5747\u7522\u751f\u611f\u5192\u822c\u75c7\uf9fa\uff08flu-like symptom\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6458", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u91ce\u751f\u5c0f\u5152\u9ebb\u75fa\u75c5\u6bd2\u682a\u5df2\u8fd1\u4e4e\u7d55\u8de1\uff0c\u9673\u91ab\u5e2b\u767c\u73fe\u7591\u4f3c\u6848\uf9b5\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u5be6\u9a57\u65b9\u6cd5\u6700\u80fd\u5920\u78ba\u5b9a\u5176\u70ba\u5c0f\u5152\u9ebb\u75fa\u91ce\u751f\u682a\u6216\u6c99\u8cd3\u53e3\u670d\u75ab\u82d7\u682a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d05\u8840\u7403\u51dd\u96c6\u8a66\u9a57", "B": "\u6eb6\u83cc\u6591\u5be6\u9a57", "C": "\u57fa\u56e0\u5b9a\u5e8f", "D": "\u55ae\u682a\u6297\u9ad4\u4e2d\u548c\u53cd\u61c9", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6459", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u7537\u5927\u5b78\u751f\u6b63\u5728\u8ac7\uf990\u611b\uff0c\u7a81\u7136\u8eab\u9ad4\uf967\u9069\u51fa\u73fe\u56b4\u91cd\u4e4b\u865b\u5f31\u7121\uf98a\u3001\u75b2\uf92f\u3001\u767c\u71d2\u3001\uf99e\u5589\u708e\u53ca\u817a\u9ad4\u816b\u8139\u7b49\u75c7\uf9fa\uff0c\u7d93\u91ab\u5e2b\u8a3a\u65b7\u5f8c\u7d66\u4e88\u6c28\u6bd4\u897f\uf9f4\uff08Ampicillin\uff09\u6cbb\uf9c1\u5f8c\u51fa\u73fe\u7d05\u75b9\uff0c\u8840\u6db2\u62b9\u7247\u6aa2\u67e5\u89c0\u5bdf\u5230\u975e\u5178\u578b\uf9f5\u5df4\u7d30\u80de\uff0c\u4e14\u8840\u6e05\u5167\u6e2c\u5f97\u55dc\uf962\u6027\u6297\u9ad4\uff08heterophile antibody\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u8a72\u75be\u75c5\u4e4b\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7531 EB \u75c5\u6bd2\uff08Epstein-Barr virus\uff09\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u50b3\u67d3\u6027\u55ae\u6838\u7403\u589e\u591a\u75c7\uff08infectious mononucleosis\uff09", "B": "\u7531 HIV \u75c5\u6bd2\uff08Human immunodeficiency virus\uff09\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\u514d\u75ab\u7f3a\u5931\u75c7", "C": "\u7531\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\uff08Cytomegalovirus\uff09\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\uf9d0\u55ae\u6838\u7403\u589e\u591a\u75c7\uff08mononucleosis-like\uff09", "D": "\u7531\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes simplex virus\uff09\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\uf99e\u5589\u708e", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6460", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5728\u771f\u83cc\u4f3a\u6a5f\u6027\u611f\u67d3\u75c7\uff08Opportunistic mycosis\uff09\u4e2d\uff0c\u76ee\u524d\u552f\u4e00\u9020\u6210\u4eba\uf9d0\u75be\u75c5\u4e26\u5c6c\u65bc\u64d4\u5b50\u83cc\u7db1\uff08Basidiomycetes\uff09\u4e4b\u75c5\u539f\u83cc\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Penicillium marneffei", "B": "Aspergillus fumigatus", "C": "Rhizopus stolonifer", "D": "Cryptococcus neoformans", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6461", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 65 \u6b72\uf981\u6027\u662f\u9577\u671f\u7cd6\uf9bd\u75c5\u60a3\u8005\uff0c\u56e0\uf9a3\u73e0\u83cc\u8840\u75c7\uff08Candidemia\uff09\u4f4f\u9662\u6cbb\uf9c1\uff0c\u8840\u6db2\u57f9\u990a\u8b49\u5be6\u611f\u67d3\u4e4b\u75c5\u539f\u70ba\u767d\u8272\uf9a3\u73e0\u83cc\uff08Candida albicans\uff09\u3002\u7d93\u4ee5\u975c\u8108\u6ce8\u5c04\u6295\u4e88 Fluconazole \u4e8c\u661f\u671f\uff0c\u8840\u6db2\u57f9\u990a\u5448\u9670\u6027\u53cd\u61c9\uff0c\u75c5\u60c5\u4e5f\u7372\u5f97\u63a7\u5236\u5f8c\u51fa\u9662\u3002\u4f46\u518d\u7d93\u4e8c\u661f\u671f\uff0c\u540c\u6a23\u7684\u611f\u67d3\u518d\ufa01\u767c\u751f\uff0c\u5728\u540c\u6642\u8003\u616e\u9019\u4f4d\u60a3\u8005\u4e4b\u814e\u529f\u80fd\uff08creatinine\u6307\uf969 1.3 mg/dL\uff09\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9032\u4e00\u6b65\u6cbb\uf9c1\u4e4b\u65b9\u5f0f\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7e7c\u7e8c\u6295\u4e88 Fluconazole \u540c\u6642\u63d0\u9ad8\u5291\uf97e", "B": "\u6539\u6295\u4e88 Amphotericin B \u5408\u4f75 Flucytosine", "C": "\u6539\u6295\u4e88 Caspofungin", "D": "\u6539\u6295\u4e88 Ketoconazole", "answer": "34"}, {"year": "101-2-1", "id": "6462", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u6703\u5f15\u8d77\u776a\u4e38\u3001\uf91c\u5de2\u3001\u80f0\u81df\u7b49\u817a\u9ad4\u767c\u708e\u4e4b\u75c5\u75c7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2", "B": "\u547c\u5438\u9053\u878d\u5408\u75c5\u6bd2", "C": "\u526f\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2", "D": "\u816e\u817a\u708e\u75c5\u6bd2", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6463", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u500b\u9078\u9805\u6240\uf99c\u7684\uf978\u7a2e\u83cc\u5c6c\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u9020\u6210 Tinea unguium\uff08\u7532\u766c\u3001\u7070\u6307\u7532\uff09\u611f\u67d3\u4e4b\u76ae\u819a\u771f\u83cc\u6027\u75c5\u539f\uff08Dermatophytes\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Sporothrix and Microsporum", "B": "Epidermophyton and Microsporum", "C": "Trichophyton and Epidermophyton", "D": "Trichophyton and Sporothrix", "answer": "23"}, {"year": "101-2-1", "id": "6464", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u7d30\u83cc\u57fa\u56e0\u50b3\u905e\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Conjugation \u662f\u7531\u7d30\u83cc\u8207\u7d30\u83cc\u63a5\u89f8\u9032\ufa08", "B": "Plasmid \uf967\u80fd\u7d93\u7531 conjugation \u50b3\u905e", "C": "\u5728\u67d0\u4e9b\u7d30\u83cc\u662f\u53ef\u76f4\u63a5\u5c07\u5916\uf92d DNA \u5e36\u5165\u83cc\u9ad4\u5167", "D": "Transduction \u901a\u5e38\u7531\u566c\u83cc\u9ad4\u9020\u6210", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6465", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u5c0f\u8178\u9ecf\u819c\u5340\uff08mucosa\uff09\u7684 M \u7d30\u80de\u4e4b\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5206\uf968 IgA", "B": "\u5206\uf968\u9ecf\u6db2\uff08mucus\uff09", "C": "\u4f7f\u8178\u9053\uff08lumen\uff09\u4e2d\u4e4b\u6297\u539f\u9032\u5165\u7d44\u7e54", "D": "\u4f7f\u7d44\u7e54\u4e2d\u4e4b\u6297\u539f\u9032\u5165\u8178\u9053", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6466", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u88dc\u9ad4\uff08complement\uff09\u6d3b\u5316\u904e\u7a0b\u4e2d\u7522\u751f\u4e4b C3 convertase \u80fd\u5206\u89e3 C3\uff0c\u88fd\u9020\u5927\uf97e C3a \u53ca C3b\u3002\u5176\u4e2d C3b\u4e4b\u529f\u80fd\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5f15\u8d77\u5c40\u90e8\u767c\u708e\u53cd\u61c9\uff0c\u5438\u5f15\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09\u3001\u55dc\u4e2d\u6027\u7d30\u80de\uff08neutrophil\uff09\uf92d\u5230\u8a72\u90e8\u4f4d", "B": "\u5728\u75c5\u539f\u83cc\u8868\u9762\u5f62\u6210\u5171\u50f9\u9375\uf99a\u7d50\uff0c\u8868\u73fe C3b \u4e4b\u75c5\u539f\u83cc\u5c31\u5bb9\uf9e0\u88ab\u541e\u566c\u7d30\u80de\uff08phagocytes\uff09\u541e\u566c", "C": "\u76f4\u63a5\u653b\u64ca\u75c5\u539f\u83cc\u4e4b\u7d30\u80de\u819c", "D": "\u5206\u89e3 C4 \u6210\u70ba C4a \u53ca C4b", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6467", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u6240\u5206\uf968\u7684\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u6703\u5f71\u97ffCD4+ T\u7d30\u80de\u4e4b\u5206\u5316\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e9b\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u6703\uf9ff\u6fc0\u7b2c\u5341\u4e03\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH17\uff09\u4e4b\u5206\u5316\uff1f ", "qimg": "0", "A": "TGF-\u03b2\uff0cIL-6 \u53ca IL-10", "B": "TGF-\u03b2 \u53ca IL-10", "C": "IL-10 \u53ca IL-6", "D": "TGF-\u03b2 \u53ca IL-6", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6468", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u76ee\u524d\u6240\u77e5\u4eba\uf9d0\u57fa\u56e0\u4e4b\u4e2d\uff0c\u8207\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u6709\u986f\u8457\u76f8\u95dc\u6027\u8005\uff0c\u662f\u4eba\uf9d0\u767d\u8840\u7403\u6297\u539f\uff08Human Leukocyte Antigen, HLA\uff09\u57fa\u56e0\u3002\u67d0\u4e9b\u4eba\uf9d0\u767d\u8840\u7403\u6297\u539f\uff08HLA\uff09\u57fa\u56e0\u5728\u67d0\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u60a3\u8005\u4e2d\u7684\u5b58\u5728\u6709\u8f03\u70ba\u589e\u9ad8\u73fe\u8c61\uff0c\u662f\u70ba\u6709\u8f03\u9ad8\u7684\u300c\u76f8\u8f03\u6027\u7684\u5371\u96aa\u503c\u300d\uff08relative risk\uff09\u5f15\u8d77\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u81f4\u75c5\u6027\u3002\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u57fa\u56e0\u548c\u75be\u75c5\u95dc\u4fc2\u7684\u6558\u8ff0\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "DR3 \u5c0d\u65bc\u50f5\u76f4\u6027\u810a\u690e\u708e\uff08Ankylosing spondylitis\uff09", "B": "DR4 \u5c0d\u65bc\u50f5\u76f4\u6027\u810a\u690e\u708e", "C": "DR3/DR4 \u5c0d\u65bc\u7b2c\u4e00\u578b\u7cd6\uf9bd\u75c5\uff08type I diabetes mellitus\uff09", "D": "DR5 \u5c0d\u65bc\u50f5\u76f4\u6027\u810a\u690e\u708e", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6469", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u51fa\u751f\u65bc\u6eab\u54e5\u83ef\u4e4b\u52a0\u62ff\u5927\u7c4d\u83ef\u88d4\u9752\uf98e\u5927\u885b\uff0c\u4eca\uf98e\u6691\u5047\u7b2c\u4e00\u6b21\u56de\u81fa\u7063\u63a2\u671b\u9ad8\u9f61\u7956\u7236\u6bcd\uff0c\u642d\u6a5f\u524d\u63a5\u53d7\u904e 2\u6b21 B \u578b\u809d\u708e\u75ab\u82d7\u6ce8\u5c04\uff0c\u4ed6\u8840\u6e05\u4e2d\u5c0d B \u578b\u809d\u708e\u8868\u9762\u6297\u539f\u7684\u6297\u9ad4\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u7684\u60c5\u5f62\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u75ab\u82d7\u63a5\u7a2e\u5f8c\u7b2c 5 \u5929\u51fa\u73fe\u6975\u9ad8\uf97e IgM", "B": "\u7b2c\u4e00\u6b21\u75ab\u82d7\u63a5\u7a2e\u5f8c\u7b2c 5 \u5929\u51fa\u73fe\u6975\u9ad8\uf97e IgG", "C": "\u7b2c\u4e8c\u6b21\u75ab\u82d7\u63a5\u7a2e\u5f8c\u7b2c 5 \u5929\u51fa\u73fe\u6975\u9ad8\uf97e IgM", "D": "\u7b2c\u4e8c\u6b21\u75ab\u82d7\u63a5\u7a2e\u5f8c\u7b2c 5 \u5929\u51fa\u73fe\u6975\u9ad8\uf97e IgG", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6470", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3 2 \u7a2e\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08immunoglobulin\uff09\uff0c\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u65b0\u751f\u5152\u5c0d\u6297\u75c5\u539f\u83cc\u4fdd\u8b77\uf98a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "IgA \u8207 IgD", "B": "IgD \u8207 IgE", "C": "IgE \u8207 IgG", "D": "IgG \u8207 IgA", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6471", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Epstein-Barr \u75c5\u6bd2\uff08EBV\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u5f8c\u548c\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u6703\u5f15\u8d77\u5404\u5f0f\u5404\u6a23\u7684\u75be\u75c5\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5c6c\u65bcEBV \u611f\u67d3\u5f8c\u5f15\u8d77\u7684\u75be\u75c5\u8868\u73fe\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u611f\u67d3\u6027\u55ae\u6838\u7403\u589e\u591a\u75c7", "B": "\u6025\u6027 B \u7d30\u80de\uf9f5\u5df4\u7403\u6027\u767d\u8840\u75c5", "C": "\u9f3b\uf99e\u764c", "D": "\u7522\u751f\u591a\u682a\u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4", "answer": "1234"}, {"year": "101-2-1", "id": "6472", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08immunoglobulin, Ig\uff09\u8207 T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\uff08T-cell receptor, TCR\uff09\u5206\u5b50\u7684\u591a\u8b8a\u5340\uff08variable domain\uff09\uff0c\u5176\u57fa\u56e0\u5747\u9700\u9032\ufa08 V\uff08D\uff09J \u7247\u6bb5\u91cd\u7d44\uff08recombination\uff09\uff0c\u4f46\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u662f TCR \u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\u6642\u6bd4\u8f03\u5c11\u767c\u751f\u7684\u73fe\u8c61\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u57fa\u56e0\u907a\u50b3\u591a\u500b V \u57fa\u56e0\u7247\u6bb5", "B": "\u555f\u52d5 RAG\uff08recombination-activating gene\uff09\u7684\u6d3b\u6027", "C": "\u53ef\u80fd\u7522\u751f\u8ff4\u6587\u6dfb\u52a0\uff08palindromic-addition\uff09\u7684\u73fe\u8c61", "D": "\u9ad4\u8d85\u7a81\u8b8a\uff08Somatic hypermutation\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6473", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u683c\uf91f\u6c0f\u9670\u6027\u83cc\u7d30\u80de\u58c1\u6210\u5206\u4e2d\u7684\u8102\u591a\u91a3\u9ad4\uff08Lipopolysaccharide, LPS\uff09\u662f\u5f88\u5f37\u7684\u514d\u75ab\uf9ff\u6fc0\u7269\u8cea\u3002\u751f\u7269\u9ad4\u611f\u53d7\u5230 LPS \u7684\uf9ff\u6fc0\u6642\u6703\u7522\u751f\u8840\u58d3\ufa09\u4f4e\uff0c\u9ad4\u6eab\u4e0a\u5347\u7684\u75c7\uf9fa\u3002\u6709\u6642\u751a\u81f3\u6703\u5c0e\u81f4\u4f11\u514b\u3002\u4e3b\u8981\u7522\u751f\u9ad4\u6eab\u4e0a\u5347\u7684\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u548c\u5a92\u4ecb\u7269\u8cea\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6700\u70ba\u91cd\u8981\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u7136\uf970\u624b\u7d30\u80de\u7522\u751f\u7684\u7b2c\u4e00\u578b\u5e72\u64fe\u7d20", "B": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u7522\u751f\u7684 IL-1", "C": "T \u7d30\u80de\u7522\u751f\u7684 IL-4", "D": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u7522\u751f\u7684 IL-10", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6474", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "B \u7d30\u80de\u65bc\u7d50\u5408\u6297\u539f\u6d3b\u5316\u6642\uff0c\u56e0\u70ba\u6c92\u6709\u7372\u5f97 T \u7d30\u80de\u5354\u52a9\u7684\u907a\u50b3\u75be\u75c5\uff1a\u9ad8 IgM \u75c7\u5019\u7fa4\uff08hyper-IgM syndrome\uff09\uff0c\u5e38\u662f\u56e0\u70ba\u90a3\u4e00\u500b\u57fa\u56e0\u7684\u7f3a\u640d\u6240\u81f4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "DNA helicase", "B": "Bruton\u2019s tyrosine kinase\uff08Btk\uff09", "C": "CD40 ligand\uff08CD40L\uff09", "D": "Recombination-activating gene\uff08RAG\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6475", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e00\u500b\u65b0\u751f\u5152\u6709\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u6642\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u907f\u514d\u5361\u4ecb\u82d7\u7684\u65bd\u6253\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u4f4e\u4e0b\u75c7", "B": "\u56b4\u91cd\u6df7\u5408\u6027\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u7f3a\u640d", "C": "\u80ba\u7d50\u6838\u5bb6\u65cf\u53f2", "D": "\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\u80ce\u5167\u611f\u67d3", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6476", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\uf9e1\uf981\u58eb\u5728\u5065\u5eb7\u6aa2\u67e5\u6642\u8840\u6db2\u4e2d\u7684 antinuclear antibody\uff08ANA\uff09\u50f9\uf969\u9054\u5230 1\uff1a8\uff08titer 1\uff1a8\uff09\uff0c\u5979\u6c92\u6709\u8eab\u9ad4\uf967\u9069\uff0c\u4e5f\u6c92\u6709\u5176\u4ed6\u7684\u6aa2\u9a57\u503c\uf962\u5e38\u3002\u51fa\u73fe ANA \u81ea\u9ad4\u6297\u9ad4\u7684\u610f\u7fa9\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u61c9\u662f\u6aa2\u9a57\u932f\u8aa4\uff0c\u9700\u91cd\u65b0\u62bd\u8840\u518d\u6e2c\u4e00\u6b21", "B": "\uf9e1\uf981\u58eb\u5df2\u5f97\u5230\u7d05\u6591\u6027\uf92b\u7621", "C": "\uf9e1\uf981\u58eb\u5373\u5c07\u65bc\u8fd1\u671f\u767c\u75c5\uff0c\u5f97\u5230\u7d05\u6591\u6027\uf92b\u7621", "D": "\u67d0\u7a2e\u4f4e\u7a0b\ufa01\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u6027\u662f\u8eab\u9ad4\u6b63\u5e38\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u904b\u4f5c\u7684\u4e00\u90e8\u5206", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6477", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u9673\uf934\u5e2b\u5f9e\u5c0f\u5c31\u5e38\u56e0\u904e\u654f\u6027\u6c23\u5598\u767c\u4f5c\u5c31\u91ab\u3002\u4ed6\u5e36\uf9b4\u5c0f\u5b78\u751f\u7562\u696d\uf983\ufa08\uff0c\u5728\u665a\u4e0a 9 \u6642\u56e0\u70ba\u9811\u76ae\u7684\u5c0f\u670b\u53cb\u5728\u7761\u524d\u6253\u6795\u982d\u6230\uff0c\u63a5\u89f8\u5230\u5875\u87ce\u904e\u654f\u539f\u800c\u611f\u5230\uf967\u9069\uff0c\u4f46\u5728\u4f7f\u7528\u6c23\u7ba1\u64f4\u5f35\u5291\u5f8c\u6539\u5584\u3002\u9673\uf934\u5e2b\u5728\uf955\u6668 4 \u6642\u56e0\u70ba\u6c23\u5598\u53c8\u56b4\u91cd\u767c\u4f5c\u88ab\u9001\u5230\u6025\u8a3a\u8655\u5c31\u8a3a\u3002\u5230\u6025\u8a3a\u6642\u6700\u5408\u4e4e\u7576\u6642\u60c5\u5f62\u7684\u514d\u75ab\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u56db\u578b\uff08\u7d30\u80de\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff09\u7684\u904e\u654f\u53cd\u61c9", "B": "\u7b2c\u4e00\u578b\uff08\uf9f7\u5373\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff09\u7684\u665a\u671f\u53cd\u61c9", "C": "\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u6297\u9ad4\u653b\u64ca\u80ba\u6ce1\u57fa\u5e95\u819c", "D": "\u904e\u654f\u539f\u63a5\u89f8\u5c0e\u81f4\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\u5f15\u767c\u7d30\u83cc\u6027\u80ba\u708e", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6478", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6839\u64da\u975e\u6d32\u7684\u7814\u7a76\u986f\u793a\uff0c\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\u75c7\u60a3\u8005\u611f\u67d3 HIV \u7684\u6a5f\uf961\u8f03\u9ad8", "B": "\u7537\u6027\u60a3\u8005\u901a\u5e38\u7121\u660e\u986f\u75c7\uf9fa\uff0c\u4f46\u4e5f\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u651d\u8b77\u817a\u708e", "C": "\u9996\u9078\u7528\u85e5\u70ba metronidazole", "D": "\u7531\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08trophozoite\uff09\u53ca\u56ca\u9ad4\uff08cyst\uff09\u4e4b\u5f62\u614b\uf92d\u9451\u5225\u7a2e\uf9d0", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6479", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4eba\uf9d0\u98df\u7528\u542b\u6709\u56ca\uf9fa\u5e7c\u87f2\u7684\u6c34\u751f\u690d\u7269\uff0c\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e9b\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f\u2460\u6a6b\u5ddd\uf962\u5f62\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09 \u2461\u8591\u7247\u87f2\uff08Fasciolopsis buski\uff09 \u2462\u725b\u7f8a\u809d\u5438\u87f2\uff08Fasciola hepatica\uff09 \u2463\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09 ", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2462", "B": "\u2460\u2463", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2461\u2463", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6480", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7518\u6bd4\u4e9e\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma gambiense\uff09\u53ea\u5206\u5e03\u65bc\u6771\u975e", "B": "\u9310\u97ad\u6bdb\u9ad4\uff08trypomastigote\uff09\u5177\u6709\u6ce2\u52d5\u819c\uff08undulating membrane\uff09", "C": "\u7518\u6bd4\u4e9e\u9310\u87f2\u6c92\u6709\u4fdd\u87f2\u5bbf\u4e3b", "D": "\u975e\u6d32\u9310\u87f2\u75c7\u7684\u6aa2\u67e5\u6750\uf9be\u5305\u62ec\u8840\u6db2\u3001\uf9f5\u5df4\u6db2\u53ca\u8166\u810a\u9ad3\u6db2", "answer": "13"}, {"year": "101-2-1", "id": "6481", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u611f\u67d3\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u87f2\u5f8c\uff0c\u5176\u5e7c\u87f2\u6703\u5728\u9ad4\u5167\u6a6b\u7d0b\u808c\u767c\u9054\u8655\u5f62\u6210\u5167\u56ca\u80de\u5316\u5e7c\u87f2\uff08encysted larva\uff09\u4e26\u9020\u6210\u808c\u708e\uff08myositis\uff09\u7684\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "B": "\u83f2\uf9d8\u8cd3\u6bdb\u7dda\u87f2\uff08Capillaria philippinensis\uff09", "C": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "D": "\u72ac\u86d4\u87f2\uff08Toxocara canis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6482", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4f55\u7a2e\u7d5b\u87f2\u7684\u5e7c\u87f2\u53ef\u4ee5\u5728\u4eba\u9ad4\u5c0f\u8178\u7684\u7d68\u6bdb\u5167\u767c\u80b2\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u591a\u623f\u6027\u5305\u751f\u7d5b\u87f2\uff08Echinococcus multilocularis\uff09", "B": "\u77ed\u5c0f\u5305\u819c\u7d5b\u87f2\uff08Hymenolepis nana\uff09", "C": "\u5ee3\u7bc0\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09", "D": "\u72ac\u8907\u6b96\u5668\u7d5b\u87f2\uff08Dipylidium caninum\uff09", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6483", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u4e4b\u75c5\u539f\u9ad4\u662f\u7d93\u7531\u9f20\u86a4\u6240\u50b3\u64ad\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u53e2\uf9f4\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08scrub typhus\uff09", "B": "\uf918\u78ef\u5c71\u6591\u75b9\u71b1\uff08Rocky mountain spotted fever\uff09", "C": "\u5730\u65b9\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08endemic typhus\uff09", "D": "\uf9ca\ufa08\u6027\u6591\u75b9\u50b7\u5bd2\uff08epidemic typhus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6484", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u87f2\u6210\u87f2\u5f62\u614b\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u9264\u87f2\uff08Ancylostoma duodenale\uff09\u5177\u6709\uf978\u5c0d\u9f52\u9264", "B": "\u87ef\u87f2\uff08Enterobius vermicularis\uff09\u5177\u6709\u982d\u7ffc\uff08cephalic alae\uff09", "C": "\u725b\u7f8a\u809d\u5438\u87f2\uff08Fasciola hepatica\uff09\u5177\u6709\u982d\u9310\uff08cephalic cone\uff09", "D": "\u5ee3\u7bc0\uf9a0\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09\u5177\u6709\u5713\u5f62\u5438\u76e4\uff08sucker\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6485", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u96b1\u80de\u5b50\u87f2\uff08Cryptosporidium parvum\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5bc4\u751f\u65bc\u5c0f\u8178\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de", "B": "\u66fe\u7d93\u56e0\u81ea\uf92d\u6c34\u4e4b\u6c34\u6e90\u906d\u6c61\u67d3\u800c\u9020\u6210\u5927\uf9ca\ufa08", "C": "\u60a3\u8005\u65b0\u9bae\u7cde\uf965\u4e2d\u7684\uf91c\u56ca\uff08oocyst\uff09\uf967\u5177\u50b3\u67d3\u6027", "D": "\u901a\u5e38\u70ba\u81ea\u7652\u6027\uff08self-limiting\uff09\u75be\u75c5\uff0c\u4f46\u5728\u611b\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u6162\u6027\u8179\u7009", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6486", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u91ab\u85e5\u5206\u696d\u5728\u4fdd\u969c\u6c11\u773e\u5c31\u91ab\u8207\u85e5\u54c1\u5b89\u5168\u7684\u6b0a\uf9dd\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u9805\u8f03\uf967\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4fdd\u969c\u6c11\u773e\u5c31\u91ab\u53ca\u6301\u6709\u8655\u65b9\u7684\u57fa\u672c\u6b0a\uf9dd", "B": "\u6c11\u773e\u6709\u81ea\u7531\u300c\u9078\u64c7\u300d\u8655\u65b9\u8abf\u5291\u5834\u6240\u7684\u6b0a\uf9dd", "C": "\u85e5\u54c1\u8abf\u5291\u8207\u4ea4\u4ed8\u9808\u7d93\u5c08\u696d\u85e5\u5e2b\u670d\u52d9\u7684\u6b0a\uf9dd", "D": "\u6c11\u773e\u6709\u4f7f\u7528\u85e5\u54c1\u8207\u76f8\u95dc\u8cc7\u8a0a\u7b49\u300c\u77e5\u300d\u8207\u300c\u88ab\u544a\u77e5\u300d\u7684\u6b0a\uf9dd", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6487", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u64da\u4e16\u754c\u885b\u751f\u7d44\u7e54\u7684\u7d71\u8a08\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\uf9d0\u75be\u75c5\u662f\u76ee\u524d\u4eba\uf9d0\u793e\u6703\u50b3\u67d3\u6027\u75be\u75c5\u4e2d\u9020\u6210\u6b7b\u4ea1\u7684\u6700\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5f8c\u5929\u514d\u75ab\uf967\u5168\u75c7\u5019\u7fa4\uff08AIDS\uff09", "B": "\u7d50\u6838\u75c5\uff08tuberculosis\uff09", "C": "\uf9e5\u75be\uff08dysentery\uff09", "D": "\u6025\u6027\u547c\u5438\u5668\u5b98\u611f\u67d3\uff08\u5305\u62ec\u80ba\u708e\u548c\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\uff09\uff08acute respiratory infections, including pneumonia and influenza\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6488", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u4f4d\u7814\u7a76\u8005\u63a1\u7528\u55ae\u56e0\u5b50\u8b8a\uf962\uf969\u5206\u6790\uff08one-way analysis of variance, ANOVA\uff09\u6bd4\u8f03\u80a5\u80d6\u3001\u9ad4\u91cd\u904e\u91cd\u3001\u6b63\u5e38\u9ad4\u91cd\u548c\u9ad4\u91cd\u904e\u8f15\u8005\u7684\u4f4e\u5bc6\ufa01\u81bd\u56fa\u9187\uf969\u503c\u662f\u5426\u6709\u986f\u8457\uf967\u540c\uff0c\u6b64\u7814\u7a76\u8005\u6bd4\u8f03\u7684\u662f\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\uf97e\uff08statistics\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5e73\u5747\u503c", "B": "\u4e2d\u4f4d\uf969", "C": "\u773e\uf969", "D": "\u8b8a\uf962\uf969", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6489", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u76ee\u524d\u5168\u6c11\u5065\u4fdd\u90e8\u5206\u8ca0\u64d4\u5236\ufa01\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf967\u9f13\uf97f\u8f49\u8a3a", "B": "\u6301\u6162\u6027\u75c5\uf99a\u7e8c\u8655\u65b9\u7b8b\u53ef\u514d\u85e5\u54c1\u90e8\u5206\u8ca0\u64d4", "C": "\u4f4f\u9662\u63a1\u5b9a\u984d\u90e8\u5206\u8ca0\u64d4", "D": "\u9580\u8a3a\u63a1\u5b9a\uf961\u90e8\u5206\u8ca0\u64d4", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6490", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u662f\u5065\u5eb7\u4fc3\u9032\u7684\u57fa\u672c\uf9e4\uf9a3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6c11\u773e\u61c9\u70ba\u81ea\u5df1\u7684\u5065\u5eb7\u8ca0\u5b8c\u5168\u8cac\u4efb", "B": "\u653f\u5e9c\u61c9\u70ba\u6c11\u773e\u7684\u5065\u5eb7\u8ca0\u5b8c\u5168\u8cac\u4efb", "C": "\uf967\u540c\u65cf\u7fa4\u5728\u5065\u5eb7\u4e0a\u51fa\u73fe\uf967\u5e73\u7b49\u662f\u5f88\u81ea\u7136\u7684\u73fe\u8c61", "D": "\uf967\u540c\u65cf\u7fa4\u5728\u672c\u8cea\u4e0a\u96d6\u6709\u5dee\uf962\uff0c\u4f46\u5728\u5065\u5eb7\u4e0a\u4ecd\u61c9\u5e73\u7b49\u5c0d\u5f85", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6491", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u91ab\uf9c1\u5ee3\u544a\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5ee3\u544a\u5167\u5bb9\u6697\u793a\u6216\u5f71\u5c04\u91ab\uf9c1\u696d\u52d9\u8005\uff0c\u8996\u70ba\u91ab\uf9c1\u5ee3\u544a", "B": "\u91ab\uf9c1\u5ee3\u544a\u5f97\uf9dd\u7528\u8d08\u8207\u91ab\uf9c1\u520a\u7269\u70ba\u5ba3\u50b3", "C": "\u91ab\u5b78\u65b0\u77e5\u672a\u6d89\u53ca\u62db\u5fa0\u91ab\uf9c1\u696d\u52d9\u8005\uff0c\uf967\u8996\u70ba\u91ab\uf9c1\u5ee3\u544a", "D": "\u91ab\uf9c1\u5ee3\u544a\uf967\u5f97\u4ee5\u516c\u958b\u7956\u50b3\u79d8\u65b9\u6216\u516c\u958b\u7b54\u554f\u70ba\u5ba3\u50b3", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6492", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "SARS \u7206\u767c\u6642\uff0c\u7576\u6642\u6c11\u773e\u7684\u6050\u614c\u4e3b\u8981\u662f\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u73fe\u8c61\u6240\u9020\u6210\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7cbe\u795e\u75be\u75c5", "B": "\u793e\u6703\u8ddd\uf9ea", "C": "\u8a8d\u77e5\uf967\u8db3\uff0c\u5fc3\uf9e4\uf967\u78ba\u5b9a\u611f", "D": "\u653f\u5e9c\u7121\u80fd", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6493", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u4fc2\u5728\u6bcd\u89aa\u61f7\u5b55\u524d\u4e00\uf98e\u5373\u9032\ufa08\u5176\u5438\u83f8\uf97e\u7684\u8490\u96c6\u5de5\u4f5c\uff0c\u7136\u5f8c\u4e00\u76f4\u5230\u5b30\u5152\u51fa\u751f\u6642\uff0c\u6e2c\uf97e\u5b30\u5152\u51fa\u751f\u9ad4\u91cd\u4ee5\uf9ba\u89e3\u6bcd\u89aa\u5438\u83f8\u8207\u5b30\u5152\u4f4e\u51fa\u751f\u9ad4\u91cd\u7684\u76f8\u95dc\u6027\uff0c\u6b64\u4e00\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u70ba\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u524d\u77bb\u6027\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76\uff08Prospective Cohort Study\uff09", "B": "\u56de\u6eaf\u6027\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76\uff08Retrospective Cohort Study\uff09", "C": "\u75c5\uf9b5\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\uff08Case-control Study\uff09", "D": "\u65b7\u4ee3\u7814\u7a76\uff08Cross-sectional Study\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6494", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u7167\u6211\u570b\ufa08\u653f\u9662\u885b\u751f\u7f72\u516c\u5e03\u7684\u5065\u5eb7\u98df\u54c1\u7ba1\uf9e4\u6cd5\uff082006 \uf98e\uff09\u5c0d\u5065\u5eb7\u98df\u54c1\u4e0a\u5e02\u7684\u898f\u7bc4\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u4f9b\u7279\u6b8a\u71df\u990a\u7d20\u6216\u5177\u6709\u7279\u5b9a\u4fdd\u5065\u529f\u6548\uff0c\u7279\u5225\u52a0\u4ee5\u6a19\u793a\u6216\u5ee3\u544a\uff0c\u4ee5\u6cbb\uf9c1\u3001\u77ef\u6b63\u4eba\uf9d0\u75be\u75c5\u70ba\u76ee\u7684", "B": "\u5177\u6709\u4fdd\u5065\u529f\u6548\uff0c\u4e26\u6a19\u793a\u6216\u5ee3\u544a\u5176\u5177\u8a72\u529f\u6548\u4e4b\u98df\u54c1", "C": "\u5177\u6709\u7279\u5b9a\u6210\u5206\uff0c\u5c0d\u7279\u5b9a\u75be\u75c5\u6709\uf9c1\u6548\u8005", "D": "\u7b26\u5408\u98df\u54c1\u885b\u751f\u7ba1\uf9e4\u6cd5\u4e4b\u512a\uf97c\u98df\u54c1", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6495", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u751f\u7269\u6027\u5371\u5bb3\u4e4b\u4fb5\u5165\u65b9\u5f0f\uff0c\u4ee5\u98df\u5165\u9014\u5f91\u70ba\u4e3b\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes virus\uff09", "B": "\uf9ca\u611f\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09", "C": "\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacteria\uff09", "D": "\u8178\u75c5\u6bd2\uff08Enterovirus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "101-2-1", "id": "6496", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0 case-control study \u7814\u7a76\u67d0\u57fa\u56e0\u578b\u8207\u4e73\u764c\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u5c07\u57fa\u56e0\u578b\u5206\u70ba GG+GT \u8207 TT \uf978\uf9d0\uff0c\u8a08\u7b97\u5f97\u77e5 GG+GT\u7d44\u6bd4 TT \u7d44\u7684\u52dd\u7b97\u6bd4\uff08Odds Ratio\uff09\u70ba 2.4\uff0c95%\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\uff0895% Confidence Interval\uff09\u70ba\uff081.4, 4.3\uff09\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5177 GG+GT \u57fa\u56e0\u578b\u8f03 TT \u578b\uf9e0\u767c\u751f\u4e73\u764c\uff0c\u6709\u7d71\u8a08\u4e0a\u986f\u8457\u610f\u7fa9", "B": "\u5177 GG+GT \u57fa\u56e0\u578b\u8f03 TT \u578b\uf967\uf9e0\u767c\u751f\u4e73\u764c\uff0c\u6709\u7d71\u8a08\u4e0a\u986f\u8457\u610f\u7fa9", "C": "\u5177 GG+GT \u57fa\u56e0\u578b\u8f03 TT \u578b\uf9e0\u767c\u751f\u4e73\u764c\uff0c\u6c92\u6709\u7d71\u8a08\u4e0a\u986f\u8457\u610f\u7fa9", "D": "\u5177 GG+GT \u57fa\u56e0\u578b\u8f03 TT \u578b\uf967\uf9e0\u767c\u751f\u4e73\u764c\uff0c\u6c92\u6709\u7d71\u8a08\u4e0a\u986f\u8457\u610f\u7fa9", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6497", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u7d71\u8a08\u63a8\uf941\u505a\u96d9\u5c3e\u6aa2\u5b9a\u6642\uff0c\u7d93\u8a08\u7b97\u5f97 p \u503c\u70ba 0.04\uff0c\uf974\u5176\u4ed6\u689d\u4ef6\uf967\u8b8a\uff0c\u6539\u505a\u55ae\u5c3e\u6aa2\u5b9a\uff0c\u5176 p \u503c\u6703\u6709\u4f55\u7a2e\u8b8a\u5316\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8b8a\u5927", "B": "\u8b8a\u5c0f", "C": "\u5982\u679c\u8b8a\u9805\u662f\u5e38\u614b\u5206\u5e03\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\u6703\u8b8a\u5927\uff0c\uf974\uf967\u662f\u5247\u8b8a\u5c0f", "D": "\u5982\u679c\u8b8a\u9805\u662f\u5e38\u614b\u5206\u5e03\u7684\u60c5\u6cc1\u4e0b\u6703\u8b8a\u5c0f\uff0c\uf974\uf967\u662f\u5247\u8b8a\u5927", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6498", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u9810\u9632\u63a5\u7a2e\u662f\u5c6c\u65bc\u516c\u5171\u885b\u751f\u9810\u9632\u539f\u5247\u4e2d\u7684\u90a3\u4e00\u6bb5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u521d\u6bb5\u9810\u9632\uff08Primary prevention\uff09", "B": "\u6b21\u6bb5\u9810\u9632\uff08Secondary prevention\uff09", "C": "\u4e09\u6bb5\u9810\u9632\uff08Tertiary prevention\uff09", "D": "\u56db\u6bb5\u9810\u9632\uff08Quarterary prevention\uff09", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6499", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7d71\u8a08\u6aa2\u5b9a\uff0c\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d71\u8a08\u7684 Power \u4fc2\u6307\u53ef\u6b63\u78ba\u5224\u65b7\u65b0\u6cbb\uf9c1\u65b9\u5f0f\u6709\u6548\u7684\u6a5f\uf961", "B": "\u7d71\u8a08\u7684 Type I error \u4fc2\u6307\u65b0\u6cbb\uf9c1\u65b9\u5f0f\u7121\u6548\uff0c\u537b\u88ab\u5224\u5b9a\u70ba\u6709\u6548\u7684\u6a5f\uf961", "C": "\u7d71\u8a08\u7684 Type II error \u4fc2\u6307\u65b0\u6cbb\uf9c1\u65b9\u5f0f\u7121\u6548\uff0c\u537b\u88ab\u5224\u5b9a\u70ba\u6709\u6548\u7684\u6a5f\uf961", "D": "\u7d71\u8a08\u7684\u4fe1\u8cf4\u6c34\u6e96\uff081-\u03b1\uff09\u4fc2\u6307\u65b0\u6cbb\uf9c1\u65b9\u5f0f\u7121\u6548\uff0c\u53ef\u88ab\u6b63\u78ba\u5224\u65b7\u7684\u6a5f\uf961", "answer": "3"}, {"year": "101-2-1", "id": "6500", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u7814\u7a76\u8005\u5831\u5c0e\u5176\uf9f6\u5e8a\u8a66\u9a57\u7d50\u679c\uff0c\u5be6\u9a57\u7d44\u7684\u53d7\u8a66\u8005\u611f\u67d3\uf961\u70ba 10%\uff0c\u5b89\u6170\u5291\u7d44\u611f\u67d3\uf961\u70ba 13%\uff0c\uf978\u7d44\u611f\u67d3\uf961\u5dee\uf962\u7684 95%\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u70ba-2.6%\u81f3 8.6%\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf978\u7d44\u7684\u5dee\uf962\u9054\u7d71\u8a08\u986f\u8457", "B": "\uf978\u7d44\u7684\u5dee\uf962\u672a\u9054\u7d71\u8a08\u986f\u8457", "C": "\u61c9\u8a72\u63a1\u7528\u8b8a\uf962\uf969\u5206\u6790", "D": "\u61c9\u8a72\u63a1\u7528 t \u6aa2\u5b9a", "answer": "2"}, {"year": "101-2-1", "id": "6501", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u70ba\uf9ba\u8655\uf9e4 SARS \u75ab\u60c5\uff0c\u9632\u75ab\u55ae\u4f4d\u91dd\u5c0d\u7591\u4f3c\u75c5\uf9b5\u53ca\u5176\u6240\u63a5\u89f8\u500b\u6848\uff0c\u63a1\u53d6\u96c6\u4e2d\u9694\uf9ea\u7ba1\u5236\u63aa\u65bd\uff0c\u4e26\u7a31\u88ab\u96c6\u4e2d\u9694\uf9ea\u7ba1\u5236\u4e26\uf967\u4ee3\u8868\u6703\u751f\u75c5\uff0c\u9019\u662f\u56e0\u70ba\u8a72\u7591\u4f3c\u75c5\uf9b5\u7684\u75be\u75c5\u5b9a\u7fa9\u5177\u5099\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u7279\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4f4e\u507d\u967d\u6027", "B": "\u4f4e\u507d\u9670\u6027", "C": "\u9ad8\u654f\u611f\ufa01", "D": "\u9ad8\u7279\uf962\ufa01", "answer": "1234"}, {"year": "101-2-1", "id": "6502", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u85e5\u54c1\u5b89\u5168\u76e3\u8996\u7684\u9805\u76ee\uff0c\u5c6c\u65bc\u6211\u570b\u7368\u6709\u800c\u4e00\u822c\u91ab\u85e5\u5148\u9032\u570b\u5bb6\u6bd4\u8f03\uf967\u5e38\u76e3\u8996\u8005\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e2d\u85e5\u647b\u897f\u85e5\u7684\u76e3\u8996", "B": "\u75ab\u82d7\u526f\u4f5c\u7528\u7684\u76e3\u8996", "C": "\u65b0\u85e5\u5b89\u5168\u7684\u76e3\u8996", "D": "\u5076\u767c\u85e5\u54c1\u54c1\u8cea\u5b89\u5168\u526f\u4f5c\u7528\u4e8b\u4ef6\u7684\u76e3\u8996", "answer": "1"}, {"year": "101-2-1", "id": "6503", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u63a7\u5236\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50\uff0c\u5728\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u968e\u6bb5\uff0c\u53ef\u63a1\u4e0b\uf99c\u90a3\u500b\u65b9\u6cd5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5efb\u6b78\u5206\u6790", "B": "\u914d\u5c0d", "C": "\u5206\u5c64\u5206\u6790", "D": "\u96a8\u6a5f\u62bd\u6a23", "answer": "2"}]